有無人入到U無拎過A/yr 1 gpa 唔過2.5

我想搵存在感

第一個Sem過3
拉到最後得番1.80 岩岩好third hon

點解嘅

Here

絲打讀咩科?

試過肥一科都過3

咁你咪好多A

識大把 唔過0.5即時quit u都有

巴打讀咩科？

sem 2唔過2，sem 3唔過1
之後個個sem都係3左右，追返個second low

第一年Sem 1玩到喪得0.6幾，最後追得好辛苦先2nd up

無A過

讀晒啲科未

掛住玩 又識唔到好熟嘅同學 就無乜心機讀

Me too
勵志

你地之後係咁個個sem都過3

入得就預左chur 嘅科之一 雖則咁講但要捱都唔易

辛唔辛苦?
我double degree, 有個core係stat, 但我唔係數J, aim pass only, sem gpa 唔方好 何況之前仲有另外2個exam

無拎過A rabge
cgpa 2.2 曾經有個sem唔過1.5

希望幫到你

唔辛苦，都係做足assignment，final midterm前一兩日溫下書咁
堂都keep住有走 最主要係FYP有A range拉返唔少
話就話2nd low，其實cgpa都係好肉酸
你仲要double degree，好自為之